唔知盧卡古愛助攻呢條傻閪猁狗點睇頭先盧卡古球助攻

即刻改左user name啦

柒撚到
又要做雞又要拎貞節牌坊
廢閪黎

班猁撚潛撚晒水啦，掉西瓜都無撚用呀

猁

今場又助攻呀喂

叫佢睇返VVD球助攻好過啦

g. johnston

做到G點既lkk成就可以去到邊？

條友好似潛左好耐

條傻閪改左做咩名

猁狗特別on9係真，想同各位師兄道個歉

我叫你～ 柒頭猁～～
得猁係最順口

我出個西瓜 post出咗十幾日都唔入嚟
死痢狗柒撚到

沙b請振作